金剛原來真係幾型棍

佢帶左副眼鏡真係好型

套西裝型啲

係台灣做開大佬 真係有台型d

好想比佢屌

司令

金剛戴返幅眼鏡加著Yeezy根本型過85%香港人

條仆街平時一身當炒名牌

burning love~~~

幾斤屎係褲浪底

有無人將金剛同左邊條友swap face

成日係紅磡見到佢宵夜同煲煙 好大佬feel

我頂

襯得幾好睇

做乜吹奏條佢

終於有人覺

佢講廣東話其實好正宗 但為左搵食先扮野

笑撚死

Your face your fate

佢本身有錢，鐘意潮牌
係fear of god同埋yeezy fans
隻鐘無記錯宜家帶緊ap, 廿幾三十萬

有一排係咁著givenchy

廿幾三十萬既鐘係咪有隻雀彈出黎果種？

無違和感

ON9
點解佢咁多年講嘢都唔正？
對佢無好感

係幾型 但係見到佢就想笑

好多時聽得出都係扮講唔正架啦
做開楷星下把位一認真左/講得正仲有咩價值

型好似唔關個樣事 係個身型

有撚錢，你不如問下賭廳佢爭人幾多錢

一堆潮野放上身就型

之前係街見過佢 好撚高大 係一眼就會留意到既人 個日既佢係著off white同rick Owens

好賭輸百萬波數 金剛豪宅搬落村屋

由獎門人一手由台灣引入香港娛圈的金剛， 13年底撻着女子組合 Hunterz成員陳蕊蕊，拍拖唔夠半年火速同居，公事私事兩得意。但近年志偉與無綫關係大不如前，有指金剛被無綫投閒置散，要靠女友拋胸登台養家。
收入大減，有消息指金剛仲要賭波輸過百萬，手緊到由月租三萬元的滌濤山搬到月租萬多元大埔村屋。死撐從來唔睇波唔賭錢的他，卻被 ig「出賣」自揭不單愛打麻將，就連急性腸胃炎，都唔願離開賭枱。

虛有其表
余詠珊鬥走曾志偉後，由獎門人一手從台灣帶來香港的金剛，工作愈來愈少，甚至女友陳蕊蕊要返內地狂接登台，拋胸補貼生活。
雖然二人先後否認「唔夠使」，但金剛最近已由大埔滌濤山豪宅，搬到同區的九龍坑七百呎村屋，每月慳番一半租有多。